這對加州的人們有著深遠的影響，更重要的是，對我們如何管理基礎設施有著深遠的影響。 加州野火可能會讓位於大規模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大眾科學 
 這句話的意思是，這些信奉者表示，這些自吹自擂的公司將用20%的收益產生巨大的回報，用於業務的增長。 科技股會下跌或下滑嗎? 基本面告訴我們什麼?肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富 
 北島的部署證實了他們的假設，這可能會對陸地上的數據中心產生影響。 微軟為其海底數據中心實驗的成功歡呼，並表示這可能對陸地也有影響 
 今年夏天的一個下午，我和妻子坐在自家後院，討論著美國即將到來的未來的影響。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 更不用說，給你和你的客戶帶來的經濟影響。 2020年部分匹配域:如何優化和有效使用|Tudor Lodge Consultants | 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 在“鮮血飛濺”在空氣中飛舞的荒謬說法之外，還有一種暗示:埃博拉病毒完全可以被“吸入”。 虛假，危言聳聽的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 言下之意是她甚至可能幫助她丈夫造成了表面的傷口。 喬蘭·範德·斯魯特在監獄裡砍人是假的嗎? Andrea Zarate, Barbie Latza Nadeau | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 一些德國新聞報道的含義是，他幾乎是一個慈善對象。 中情局笨手笨腦的德國間諜更像奧斯汀·鮑爾斯，更像詹姆斯·邦德 
 這些言論的基本含義是:普京不會讓這種事情再次發生; 危機還將繼續。 普京在烏克蘭揮舞白旗|Anna Nemtsova | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 然而，解決這個問題的另一個重要障礙是對他汀類藥物銷售的影響。 美國心臟協會對飽和脂肪的荒謬痴迷 芭芭拉·h·羅伯茨| 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 哈特爾頓夫人明白其中的含意。 她感到惱火，臉上泛起紅暈。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 我是學來的——我很難告訴你我是怎麼學來的——我想是暗示。 因為從來沒有人明確地告訴過我。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 它的含義是存在一種不同於精神辨別的精神辨別。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 她把那溫和的暗示一筆勾銷，彷彿她幾乎不敢理會它，唯恐它削弱她的決心。 鄉村鄰居|愛麗絲·布朗 
 我認為它擁有這種權力，無論是通過必要的暗示還是通過明確的授權。 丹尼爾·韋伯斯特演講選集|丹尼爾·韋伯斯特